[I/A] LAST IDEA ラストイデア (125) 自私打震龍1野

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：[url][url][url]
[quote]
官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

[b][red][size=2][size=3]佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

全身骨勁到仆街

lm 自私打過個人連條龍都坦唔到

今晚有著落

我冇走位姐

。。。。。。。。。。。。

賣把血弓畀我

旁觀拍片ok？

付費巴幾時carry我訓地過龍1

用黎做skin?

但個ac成身岀血裝。。。。無咗把弓就會。。

YES

套裝d橙字都靚架

需要咩 我可以帶一場

出血弓咁廢,都唔會玩架啦

但個ac會廢咗呢

好 開左場

跟部長玩跳射

以後黑2你都冇得震

遲d會改勁

有無團?

唔該哂貓巴

想學跳射入部

垃圾龍5唔識震

我都龍5緊

打返黑龍2養水算

搵D水腳想入多隻攻速黑龍介

2隻黑龍介好似勁D

平A

龍1好似易震d

有冇龍5(會震)團

易好多

可唔可以帶升lv

有無巴打比D意見
岩岩升到70lv 玩雙刀想買把70光劍
要HP吸收好呀定加攻速好?

hp吸就攻速

我驚我get錯 即係要攻速好d?

最近龍1 食30水UP先震1下

仲要係道中D 5行垃圾

打到好灰

hp吸就攻速 <--你UP乜

你本身有冇其他PART有HP吸?

有就攻速啦

都有既 不過好似好低
我5.9%

今日30水3震 以前2/3水就有1震

hp吸夠就攻速 有5%吸就得

攻速啦 依加應該萬幾石有把攻速光劍

玩轉轉既話3.0都夠

今日0震

平均唔係1/2水1震咩

見全白光劍拍賣 5000都冇人吊

冇咩肉食NOW

我3-4水有2-3震

i know your feel

今晚黑龍2.0見

今日好黑

貓入

黎

一星期要課一pack
都幾係野

對上一次課金係買vip 巴打搞咩黎

無水

一日都十幾廿支

之前明明講緊6.0
越縮越細

120支水你一星期玩哂幾多錢都死啦

自從出左龍2
每日消水速度跟唔上派水
望住d水越黎越多 開始感覺到佛心營運
大家都快d一齊黎玩啦
依家收購綠石都係100=10000咋

終於打直收工

自膠

唔係得返80=1萬咩

係d水消得好慢
我平放95=10000

又話60

岀黑龍2上翻去啦
80係買價
100係賣

嘩呢位巴打真係蝕住做
大家快d幫佢買
一齊買窮佢

賺夠台灣trip可以收手

呢隻咩game黎 新機玩都熱

最低畫質未

都係會熱

最低咗

office大冷氣都熱到

極度覺得個低畫質唔夠低
最好nerf埋啲特效

冷氣+風扇都係會壞電
新機宜家開住個moon都會倒水

終於build到隻冰法打support過到黑龍2.0

都叫你整到可以坦一下龍㗎啦輸出

火龍流星橫掃千軍！！！

玩多陣叉電先

易build難勁

真

好想放棄物攻靈自私點水靈

最易應該係劍雷咒
有把妖刀 反頭 雷鍊 引雷手就成形
其他裝是撚但都得

姐係頭先同我打果個就係你

反頭

無錯 終於放棄左隻死靈

你唔用反屬架咩
有反頭搭火 好撚勁

叉住電玩仲熱

冇怪既時候唔洗開冰牆
等佢自己auto輸出
同埋冰牆最好推番d骨去中間

我用冰嵐

最易。。。。？
先唔講冰法買對5000鞋就打得
你呢個妖刀反頭雷鏈引雷手加埋要7,8萬

最易唔係劍鬥咒咩
成身劍裝+3波手+妖刀就搞掂

新機唔叉住玩啦 停下當養生

再打預埋我

劍都最易
妖刀三波手反頭
其他免費

jaga

可能我太窮覺得唔易

冰法都幾搶手
你等其他巴打開 入場就ok

玩下其他ac

引雷手係邊隻

你有6萬綠了

感謝

頂到龍一下同頂唔到個分別會好大 整坦d

あとらた

打kuta就得
得一個search結果

無興趣玩你地d build 第一感覺好重要

劍法咁勁都唔玩

有整咗個劍氣無人俾我試傷 你班自c精！

劍氣

劍鬥咒其實點玩? 齊裝唔識玩唔識點

忠於劍氣流
你呢d假劍

學遊戲王就得
其實dps唔係真係好高

真係買反頭妖刀三波手就得
冇錢買反頭可以用劍頭
平民而高輸出

信號差 唔打住

巴打你地有無group 想入

拎唔拎到S?

未拎到姐

無

拎s係咪減cd一定要夠多?
成個街市冇晒靚既4星雷戒

用5星

有咩選擇,萬事俱備,只欠CD

賭介

課一張10000羊嘅itunes卡俾貓貓之神 你嘅願望好快就會實現
貓神tg:kenji76

唔記得開auto

出左反頭！！

？

收冰頭

未開都仲係反頭

嗯

想提早開彩

冰杖

岀血大劍

單手黎

全白防腰

屌

而家仲賣得出咩....
我見街市好多5千,我果件仲要全白...

bid 贏2萬1 橙斬黃cd 3波手
落札おめでとう

新手岩岩玩
想問下點解明明我d力技魔stat係夠
但有d 5星裝都係用唔到 把劍10lv only
而家已經25lv
黃色感歎號

屌你老母呃鳩我

我個水靈呢？

我見到已經end左
抵到爛

憤怒了

全last idad哪玩家都憤怒了

屌你條龍發咩神經

條龍都憤怒了

乜9

明明1蚊1蚊咁bid
bid bid 下條唔見左人,咁就贏左....

你咩Build先
應該係劍極意要唔知5定咩先拎到雙手劍之類既問題掛

我唔記得bid

咁可能真係，我無升過劍個passive
thx

原來係你黎?
sor巴打

劍鬥咒雖然高傷, 但真係好需要隊友正常填到其他3個位

邊3?

部長又轉職？

連登仔話廢過d野就要買定先 當初話劍氣垃圾 我8000買咗2把 又話3波手無用 6000買咗隻 依加跳哂上萬幾

1轉1龍1法或者2法1龍

講笑

手動火牆平原4好悶

抵買快bid

好嬲 叉電唔玩住

hardsell

自動火靈啦
一係Reset做轉轉 轉到80先Reset做火

多個標多個震既機會->多個打得快既標更加多震既機會->震完->好野->賣->綠石->畀弓手買裝
你un唔un?

可以快d出波 ta之選

冇人侵我玩

自動火靈係點?
唔識

我侵頂唔頂到boss關?

有無師兄玩過連鎖劍?

想請教下心得

係咪轉完咒就有人侵我玩

未打過點知

佢地話頂唔到

個市咩事、7000冰斧冇人吊

搵隻神龍+工具法就可以同你try try 佢

有冇師兄教我玩冰法

仲有冇團

除左工具法外乜都要 -2

咁快滿左 夜啲打唔打

diu...又斷正..........

個個都知 無野好斷

妖刀跳射又嚟

心諗做乜得返我一個係後面, 跳射小王子係咪跳射跌死左

食屎啦你

地下太濕滑低死咗

夜D要交人 再夜D打

日日都要交

想問三球火杖係唔係可以製作？定係要打先有？
如果有三球火杖 火靈係唔係都會射3火球？

兩位院友食飯, 除左工具法外乜都要 -2

可以用住4星

可以同你玩四人同心
我一個ac龍一個ac雷

即係我出轉同冰?

係 不過依家唔得閒

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (125) 自私打震龍1野

開左, 求住1轉/輸出先

又遲左

同弓手打會跌貴野

次次同妖刀小王子刷到5AM都冇震

弓手會跌貴野

係咪試

下一輪入嚟

佢係刀手黎

入

新手升緊到3x幾
應該揀咩職好， 之前錯手禁錯左火雷法
第三格有咩建議？

好似整唔到出黎

靈/雙刀

火雷死

啲骨勁到仆街

食飯了一陣再戰

係 搵多1龍1冰法

here

龍/轉開場

opened

召喚~!~!!~入場

有冇巴打有火貫通介賣？
拍賣一隻都冇

咁神奇?

明明有好多隻, 你是咪搵錯

可能我睇錯 我再搵下

有冇團侵 冰法玩

差一冰法,付費巴是咪入?

係咪遊戲搶緊三波手

我本身有啦

見你頭先話bid緊

好多骨

應該係唔夠攻擊力,同埋2.5hp吸好似低左d

周身都係隻骨勁到你仆街

有 等我3分鐘

是咪要轉轉轉

全部都得 任入 已開

無水無石第一日

有無好心巴打放普通既光槍3萬綠石

手震？

-1 冰法/弓

心跳不規律
手心出汗

刷平原4都刷唔到過渡裝

買4星咪得

有冇法仔 同弓

自己整定係交易所？

玩得 有無團

有無冰法/轉/雷

有冰

我join

等 街場6連緊

琴晚kelly鬧得我好岩，我真係垃圾嚟

Ok

有冇巴打識打火貫通介個平假名？

又會有冰法都招冰法。。。

要冰法？

COME

屌你SE

而家開

小號s左

手仲有冇震

又話6連緊 我仲5連緊

用卷爆佢老母啦

搭咩人先s

銀包震緊

cls原來你先係課長

你好似輸咗

係阿

一萬羊基本啦

Cap圖，幫你打

兩龍
輸出冰
利申 小號冇券

張圖寫住18張

我都輸咗

係wo睇唔到添

笑左

係唔係有人要弓

18張得對鞋

11點vip有2000石泳裝

ひゅーずばんど

我諗住用轉 但見你無物靈。。

?????

公告
btw你得閒未 想搞掂打龍

就黎完

唔小心又開左多個10連

課長同我打緊

我而家應該點做好
繼續龍1到2046？

放7萬石 $560

買樓未?

好似第3幢了

黑龍2
-3

訓ok？

整緊隻火法打黑龍2
想玩暴力流 應該用咩標好？火二刀x?

有冇超級龍過黎打幾場

小小龍ok?

有

黑站無震day2 心有餘悸

打咁耐 震得一次 咁我點算阿

辣殺驚

懷疑玩錯驚
都唔識震

仲係到嘅

今次衰咩

發現劍拎唔到s
始終都係手動雷先s到(平民裝黎計

土豪平a劍另計

刷左平原最少100場
都唔識震既

有平A劍拎到S咩

贏都贏唔到啊我

有咩好野跌

入左人場

冇 只係刷過渡裝
呢家先32lv

買個150%經 三日已經70~80

買完3波手講呢d

大家都係平民裝 一樣姐

得唔得啊
我呢家只係刷到平原
仲未夠戰力刷死靈兵

咁課多少少綠石 買把冰斧同勇甲 夠沖到最尾

有冇巴打有建議？
火法二刀咩好？

你想玩咩先

係咪個team問題?所以先拎唔到s?

-1 法仔~~~~~~~~~

諗住拎嚟做輸出打黑龍2

咒

solo周回
火雷靈
火雷雙
火雙靈
協力輸出
火雙弓
火雙死
協力support
火雙靈
火雷靈
火咒靈

玩出血斧係咪得地城套出血裝用得過

火法部長

唔該

有無平A火法TOP裝睇下呀玩到70LV都仲係唔知做乜好

你估火法吹流架

仲有偏門玩法火劍咒
輸出都幾高
同主流玩法唔同
技能流

用撚晒啲匙先同我講未改

地城up咗？

。。。。。。

火貫頭
紅炎衫
詠唱法師手/火雷手
紅炎褲
紅炎鞋
隕石腰

單手 三火球杖+火波
雙手 三火球+火雷杖(詠唱法師手)/精靈杖(火雷手)
火錬
戒
火球戒
xxxxx魔石(炎)
火穿戒(雙刀)

繼續延期
25號再通知wo清

件衫邊到黎

原本二十號話改

我無野講

我屌 要洗眼
你有無試過咁樣去打黑龍
係咪會比人秒踢？

琴日支杖賣左70000

呢件野係咪750？

5000up
我有d興趣

紅炎=活動裝?

轉個手賺22500

係

除左工具法之外乜都要 -2

我支全白賣唔出

開

你幾時跌左支杖

有冇人答我

係
好貴 不要想太多

等等, 開埋個泳衣地城就開

好似又遲左

咁多活動裝
平民點玩

活動裝先最平民

唔知幾時會復刻既活動

紅炎裝唔係+20既全部5000有交易
不過新手唔建議用 因為冇耐性
新手可以用火雷衫褲鞋
當你好有錢
戒指錬腰都係全耐性既時候
先好用紅炎做輸出

你依咪有得打上次劍活動過到 唔係idea裝丫
就算係idea裝都可以下次活動換翻

但好似幾勁

劍裝全方位屌打
完

新手建議打炎上
果套裝比較啱新手用
紅炎太高配置了

又一個gay佬現形

賣妖刀轉轉ac，有vip有月卡有體力水 700$
有意

炎上係邊關

卡住左??

屌舊光手舊腳褲, 垃圾驚嚟

g持

係咪D好野出左比部長

唔識震....

想玩下啲非主流都唔得

鬥氣十字斬 ths

有冇人要超時龍

nerf咗喎清

彈game
姐係會震
屌

頂唔到

輸撚咗呀

想問只係活動?
呢家已經冇左?

唔識震 唔打住了

岩 辣殺驚

想問呢把放到幾錢到？

8000同你收左佢啦

洗埋做攻速先

where r u

休息了 睇下夜d有冇心情打
打左一日0震

iktf

轉左打黑1 同龍5
個心情好d

好撚嬲 弓手冇得auto solo

打呢兩關好快你又要課

弓手有場打已經要感恩

打黑龍1四日1pack

弓手(auto)賤過地低泥

終於有綠毛蟲

6支水出 不錯

係呀 得你跌呀嘛屌

BTW見到你賣咗 派錢未

終於搵到咩係炎上
原來エミレール樹林呢一關

5000

帶我打未

係呢度弓手好搶手喎

賣得5萬2-_-
都話走數-.-
咁文塞=.=

18% 3連粗粗地用住先

我刷咗10支水UP得個吉

仲想點我打咁耐都係0

你咩id

龍2團有位未

係集會所叫左你

我隻黑龍戒都未賣得出 呢隻game個交易所係咪壞左

好似好耐無見過跳射小王子既跳射

5000幫你要咗佢

手痕買件9000 黎打直

BLOCKED

on9

你隻手會唔會太撚痕...要打...

點跟

屌見到SUIS巴手痕自己都手痕添

根據我經驗
通常你咁諗之後走去打直,都係打柒

但係我上次手痕都洗到+16

有無深宵團

100,000

到你兩pack石

我頭反屬頭正副ac打6次=打擊
放左入雪櫃

平賣比我

一到凌晨就唔震...

幾萬不賣了再等打直石

今日都冇震過

反頭好難打直的
斬個行夾埋其他屬性
1/9機会先中斬

你地有冇人個反頭係跌翻黎

有無缺龍
岩岩打直把光劍 打左攻速出黎

銀包跌出黎

見到阿里人打中
死唔憤氣

打黑龍跌左個唔岩屬拎去賣買而家呢個算唔算

正臭口

原來要獻祭部長先會震

我正想講,點解好似我死親都特別易震

一係就斷線

我 不過已經係兩個月之前的事

純天然地城drop
不經打直成份

想知打一星定5星易跌啲

屌爆你

弓手必須死....

有無人打

要唔要弓手

十幾萬既野
點解你可以用個把(易)字?

其實意思係5星會唔會出反頭 定係淨係一星會

龍位+1

呢個要阿里人解答你
佢可以一次打2個
我就應該打左2個月5星每日300石未見過

冇全能力

750

難撚到

打多幾件打直

典解要係王傷

點解我係龍1手...

我們不一樣

比你集氣

750 vs 75000

嬲屌頭

弓道部係咪可以派息？

我個次兩個係用skip卷
好似凌晨打 不過應該唔關事

5星關？

劍頭開心使用中

又黃又橙d架仔好鐘意
fat fat啦

冰法要唔要

ok

光手又冇左

個個都震

我未打到龍2物品

聽日同你發大財

點聯絡

唔識震 早抖

點解可以咁撚歐

屌又係你

冰林唔係得4星㗎咩

屌你深夜追po 佬
你果邊出太陽

我打撚咗兩三個鐘龍5震埋啲垃圾嬲到瞓唔著

邊位巴打

有d想買 差少少錢
但值唔值3萬5?

初入劍鬥咒一問
1背水auto會自動用，係咪正常
2用劍頭定反頭
3咒點降攻,降耐定收兵
4點解dps好似唔係好高
5如果定位係輸出,係咪要全點技而唔係力

唔值
爆傷太低

有冇早場

hi

開左

冇人打

早晨 想打 不過遲少少先 有野搞

轉轉流需要攻速㗎？
好奇一問

唔打住

雖然唔震，但打得好撚快

街場見劍咒炎
係咪又新玩法

btw
stanly係邊位巴打

追返po曬到傻

深夜冇太陽
晒少少唔多覺

BTW 龍平A
尋晚試過3隻手既DPS

1,紅狼手 20連擊/8%爆率/45%爆傷
2.光1手 9%爆率/55%爆傷
3劍手 15點かっこよさ/55%爆傷

諗住狼手多20%連擊最FIT
點知DPS最少係佢 (唔知係咪同D 3連擊重複左所以輸出低左)

最勁係光1手 , 劍手都係輸DD

頭先轉左光1手打黑龍2
DPS KEEP住3XX萬UP
(之前狼手最多得150萬左右)

試埋二連擊鏈同龍鏈

遊戲

你意思係換走埋條2連擊鏈,
唔好阻住D 3連擊既發動機會
DPS會唔會再高D?

試下先

打2場訓覺

頭先搭巴士
反正都唔震 訓覺算

頭先你係妖刀草人?

你兩個入唔入啊

全部都係我

所以我先用龍
控少一個

啱啊
龍鏈咁平
如果dps仲高過二連鏈就唔駛買二連啦

開左?
留位先

等2MIN, 龍5緊就完

龍鍊得150倍率
冇可能高過80物攻

又mon唔到，我又要用返轉轉轉先得
無人打我再入

有冇冰

-1冰

龍鏈仲有全20

試完龍鏈試埋賭鏈

我養緊隻齊裝火法 啲數值唔係太靚

有冇冰靈

龍仔拎S

你都好似係光1手?

我劍手 冇其他攻速手

岩岩見到隻狼手 都BID到4萬2 真係

狼手不了
dps少成一半

我而家暫時
斧 17% 三連
黑龍介1 10% 三連
黑龍介2 10% 三連
&
二連鏈 10% (test緊佢dps)

跟唔到

咩事死晒

斧 17% 三連 <-5000
黑龍介1 10% 三連 <- 5000
黑龍介2 10% 三連 < -5000

全部平野,你地全紅個D先跟唔到

5000黑龍介

上面全白最低值
冇人吊的垃圾

頂屬冰貫
咁多位冰法快d bid啦

5000賣兩隻比我打直

你冇auto？
次次你死先

換左龍鏈咁脆咩

繼續?

琴晚改左震率?
20連無震 ON99

冰法裝冇市
5000算係咁嫁啦

20連無震就ON99

你平時一定好激運

多1%貫通就多1%傷害
大家拎S靠佢

呢個心臟我以為垃圾,想變750之時
5000放上去比人秒左

(D人應該買黎打直,全白的)

有冇冰法

想要你琴日件冰衫

我見5000 好多貨冇人買WOR
拍賣仲要好多紅

所以我都5000放上去比人即決左

CALLING 跌左個橙

點解唔賣比我

佢番工唔玩冰

好似叫我？

我見拍賣個D仲靚WOR
又係5000

咪是但放上去算

sor 繼續訓

呢場震
入黎PLS

起身震幾下先

開咗？

15連內1震差唔多啦

有無人知龍呢個被動有咩用

轉轉火斧加光劍1800攻先打隻王4000幾
有冇巴打可以話我知做乜
兩個圓圈唔係屬性相剋咩

50連0震 經常發生

係相反...
兩個圈係高抗..

其實個剋屬表我覺得幾西

正路都係2圈=有效

我都睇到懷疑人生...

骷髏骨連耐性表都無出現

佢個描述好模糊
實際用途係減傷定係咩

TO遊戲巴

頭先你同趺左個橙做法時
係咪有D咩BUFF/DEBUFF?

DPS少好多

震左

如果敵人既傷害唔夠你強韌度高既話.會有20%無效

咪同有D技一樣
升得愈高LV 個減傷愈少,
1LV -25%
20LV-10%

睇完都唔明佢講乜

但係強靭度最高好似99
可以免咩傷

所以咪話唔知佢點計
有點多咪盡升囉
升完冇壞

求1輸出/龍/轉

龍一鞋 on9 game

其他人呢

最垃圾個件

冇報平安, 即係

光1甲

手動同自動
屌做緊嘢 點知條龍走位
仆街
見到自己龍又唔夠頂骨
係咁行埋去集怪再跳番出黎

嘿嘿
各位觀眾

震咩丫屌你

又10萬

fly me to歐洲
多謝大家

得 唔打了

嗶吊

真・50萬手

真。50萬

BLOCKED 以後既團唔洗再預遊戲王

扯晒其

點解無咗594 591回覆？

cls 點跟

開始明白付費巴既心情

唔係, 你唔撚明

唔係免傷 係防擊退

牙貓打唔打啊
差你

隻手賣唔賣

有無團

仆街 以前打機雙圈明明係相剋
Se真係怪怪地 唔該巴打

正常人CONCEPT都係
O = 有效
- = 無效

SEON99

剪個頭先, 等等再開

至少十萬喎巴打
轉轉夢幻裝備

Dllm

今朝個3場你做法時
係咪有用d咩buff定debuff

打王有無快到？無我換翻咒

鬥擊掌企遠d會唔a
想轉劍死咒試下

無呀
普通工具法

劍雷靈加巴打隻劍鬥咒會唔會快啲

所以你見我玩劍行到好前
攻距唔夠

其實主要輸出係6秒草人
cdr最有用

劍雷咒搭冰火法
因為有反頭反冰火屬

轉咁試下先

e巴知唔知點解又高翻dps

劍死咒
死+50%
鬥+60%

你做咩黎

有冇平民Auto標可以入龍二又唔會俾人趕

有冇黑龍團?

22lv有55%，死靈持續鬥要cd
其實只要唔洗我手動行後咁密就夠

E巴冇MP吸 唔會乾魔咩

有無大佬帶我隻廢龍黑龍2

你身裝未OK
轉轉都坦唔到

比你發現我冇用MP吸

5000 MP
只靠MP自然回復
殺完條龍仲有剩

我知
但係唔知點改

如果你同我講又要反頭又呢樣果樣，咁就真係一句唔知點跟
所以先問有冇平民Auto標比較易達成

平A扣MP唔多
我諗緊好冇升少1-2個平A既LV
直頭等佢自回速度追得返

咁就真係完全可以慳到個MP吸出黎

少1個MP吸
就可以多1個攻速/雙爆

4星鍊一次過滿足你 咁多個願望 但好撚難洗就真

4星鏈一堆堆打龍岀 點會難洗

終於賣哂堆3連擊劍

我自己個條 洗左我唸2萬幾綠 個HP吸黃 好撚難洗

你買黎洗咁有米

唔係咁易架師傅 你洗條就知

20-30連都冇一條係 個條4星鍊 買黎洗算 慢慢刷條廢龍又冇錢 都唔知刷到幾時先洗完 緊係直接買

暫時未知難度係邊

仲係到平衡緊 攻擊 =MP

岩岩個場MP干撚左

我買架
好多靚屬

唔怪得死左

降左2個平A LV
睇下O唔OK

再死就沒收物攻buff幫你減攻速

我好想知今朝個場 遊戲用左咩BUFF

DPS最高位上到700萬 架

唔想用4星鏈,犠牲好多野
你都試下只靠調整自回MP黎打,完全可行的

可用返連擊鏈,有佢HP吸夠晒

應該係我黑仔 迴個條 特別難洗

岩岩2場OK,
平A 25LV > 22LV
完場條MP剩30%

平民雷法

但輸出會低左

低左佢帳面既SKILL DMG 3%囉

但換黎既係可以用多個25%攻速/9%爆率/60%爆傷
條數
點睇都係下面抵D

如果你加攻速 個MP回又唔夠架啦

而家107%攻速 (未計狂戰)
好似都已經好高下

我都係差你50攻速
點解你高咁多攻

求工具人以外2隻

blocked

狼王手dps低一半

me

好彩冇買

我隻狼手好靚架

FULL

最後打條龍 你企個位都好大影響 打到好多大骨 DPS 會高好多

因為你差我50攻速

圖解易明D

當你個陣
我係咁樣

而家D狼手都唔平

狼手真係低dps d咩
好似我用劍手低過狼手

我110攻速都唔過200萬
可能差
黑龍介 x2 基傷高
反傷頭 高爆擊率

開場未?
我都想打隻50萬手

你可以留意下你條龍同我條龍既攻擊密度
好大分別

有無位比禾john

開啦 我都想打

放置play條龍
雷法好忙

我諗都好睇你一身其他裝既影響
唔係話狼手係垃圾

今晚試多次先

有諗過買隻白狼手 25% 玩

但扣好撚多血最大值

黑龍2有D驚

白狼手根本ON9

試過會收皮

將個-HP 變做+HP 即刻上神枱

有無連登tg grp或者工會之類，而家72lv 唔上唔落，求帶升

0mp吸打龍2真係乾撚左
剩返兩條血先黎變人
又唔知減幾多lv先可以拎到個平衡
不如索性叫靈氣升爆個mp回復buff

穩陣起見我帶MP吸
萬一炒一個仲可以持久戰

玩得 有無人

open

Here

你開 近戰

80帶你升 仲慢bo

隻game自己up係最快

本身今場會震

隻死靈呢

轉左 遲下build翻落分身算

迷之2mb

而家劍死咒好勁喎

vip可以買多3次水
同2000石水著

AUTO(要行後)
高DPS
打到黑龍2

一次過滿足死靈3個願望

岩先我打果場都有一隻

見唔到喎 有幻覺？

2點先有 更新定姐

唔識震, 食飯先

收2萬綠石160蚊

殺你170

Ma09巴打sor
個畫面卡左

仲打唔打？

有法？

有你之後就會差法

條血會變會自動出招
但係就係個畫面卡住

招人 -1法

$350收4萬5 綠石

頭先有把25000 3連斧好勁
但自己身上只得5000...

假如我有50萬手就好

等黑龍2變公廁時
就會降價啦

。。。。

圖

換妖刀可唔可以單刷到黑龍

仲有你LOOK棍都未計
又值幾皮

黑龍1 1定得

課長
換劍鞋先

1800攻 雙防8000幾 但打條龍扣萬幾

賣唔出

今晚10點 放5000自由BID
聽晚10點可以比首期

有冇團

難聽過粗口呀

黑色泳衣 有無人買完show岀黎

淨係課vip+體12。。
活動個隻？

VIP套泳衣真係呢
打唔到泳衣既人既福音
同一個模組 換隻色 又吸你幾千鑽石

2000石
我寧願買22支水

想睇新泳衣

你玩斧
劍鞋一定要用架啦
斬貫

原本45.5%回 著左活動鞋得返31

正wo

想睇男裝

E

睇完好似買泳水正過22支水

覺得同水比既話
水重要D
如果你話用石去地城打 , 咁不如直接買, 一鳩樣

光速打面

1800攻 雙防8000幾 但打條龍扣萬幾 <

你而家問題唔係回避唔夠
係冇貫通打唔入黑龍

最慘係本身個模組都唔靚

得黑色?

其實紅色係唔錯 比藍色好睇

得件藍上身

睇我

開地城打個啲仲多過呢套啦 抵到爛

24嚟

真 每日打銅銀key
依家都未有

講笑姐,唔買啦,2000石真係買水算
用2000石打幾隻50萬手返再賣錢換石先再入

理想流程係咁

每日銅銀
差一件大媽下身畢業

我鍾意藍色

我打左1次FREE
得1個BRA

冇用KEY

試下妖刀先？

水著過咗就無

仲要24支水都未必有50萬手

專業抬價

歐洲人

買泳衣正on9

仲收唔收
賣2萬稅前石 160蚊

黑色真係不俗

最撚淫

紅>黑>藍

幾時先有男裝睇

唔好貼

依家冇裝可以賣到50萬
神託都唔得啦

我都打左幾多次
大帳:藍bar 紅下裝 藍大媽上裝
細帳:紅bar 藍大媽下裝
兩個ac出既第一件都係bar

黑色褲仔

你隻手咪得

咁你就要玩劍雙斧

打嚟打去都係得下身 戇鳩鳩

賣到20萬都偷笑

你隻手將會係屎上第一隻以最高成交價交易既產品

差個藍大媽下身先畢業啊很想要

用紅色頂住當先

求2隻, 工具法以外都要

起bid價開20萬

coming

Coming

無啦 係差一件覺得唔夠完美者
想完美左個活動佢

你試下放20萬即決咪知

打錯左係bra至真
泳衣地城兩個袋=唔中
三個袋=中一件 四個袋=中兩件

我就對外觀冇咩興趣

而家個女僕EVENT完全打都冇打
寧願人佢出返刷劍裝呢D真係有用既EVENT
多多水都用

十萬一定得
如果有癲佬爭住要就上到二十萬
不過目測得十五萬

開團? 有法了

咪係
40萬即決禁落去個下其實心理關卡好撚大

10萬既話 通知我 等我曝住 一放即買

齊人?
我返工幾時都得

反正掛機

差一隻轉

除左龍2
而家都仲係刷山賊館

明明女僕裝造福左咁多男角

CALLING趺左個橙

龍1/ 龍5 都ok

龍5

龍5 中頭2把3連武都賣到錢

龍5 D貨蟹哂啦

今晚set 15-25放

上次條神托最尾幾錢？

唔知

我果隻放緊 15-18

隻賭戒咁值錢

係咪有團

齊人開場
Elysion
趺左個橙
dimgun

d裝之前賣哂solo唔到龍5
r下人地場先

山賊係比打唔到龍1既人刷
sl會出課金/六行字/五行字裝
好似抽獎咁

佢夜晚4點幾先完

自己又唔係買 (買唔起)

唔會為左睇佢成交價而唔訓

打直D心血錢

龍1有咩賣得出

係咪打?

Too late

光劍 龍戒

差你 入Elysion 場

啲人賣戒由5000開始bid 痴線

光劍/龍戒/全黃橙斬光手/+20龍鏈
重點係出裝率高
自動分解四星金幣又多

有冇人可以帶我打龍5/1 升level

我入咗 我就係dimgun
E巴改3回

唔該哂

有兩條同我換個bra

屌又慢咗

襯衫驚唔打衫

襯衫係其中一個大樂趣黎

光劍 < -1黃5000都冇人要NOW

龍介 < -除左攻速,其他一般都係8000-10000

唔緊要, 慢左嘅多到夠組一團

蟹把斧頭比我

飛機用

自己賣哂d劍同人講蟹哂

自己做爛個市同人講蟹哂

放幾多好

打咗廿支水up咩都無
口筆就有成4把劍 公平咩

btw仲有無龍2

屌又有

本體係美少女換裝game，打鬥只係附帶功能

龍2 團 anyone

佢係5把

我刷左唔止咁少水WO 平時好似20-30支先有一把 利申 其實係升分身順手打姐

男角rip again

無可否認佢隻角色質素其實幾高次次望都覺得幾靚女

+++

Me

依家出面果把80k

係講完出黎太多人去刷 之後多貨到 利申D劍放左好多日先放到

今次男僕活動引左幾多基佬上水

上次套背心仔都有買 見到條短褲仔都覺得正

第4幢樓未

加埋有冇袋10萬石

上次上身唔吸引 今次下身唔吸引 所以唔買

屌你老母出面把火杖好靚啊

冇 垃圾裝冇人要

開左未

你隻手都係夜晚先放?
應該多d人bid

頭幾日都企定個價 發覺D人痴撚線 愈放愈平 就知蟹緊 平放算

唱淡跟住繼續刷

-1 靈 1 dps

賣左隻手買

開咗 差一工具法

-1 靈

唔刷龍5了 刷緊第2關

求SHARE
而家仲有邊個場D野有潛力

如果可以換就好
凸左廢事再整既
藍下身X1 紅上身X1
藍大媽上身X2 橙大媽下身X1
一次過同你換一件又點話

唔識震, SE老母比狗屌, 等等再開

cls

感謝你犧牲自己 今場要震！

咩事?

見到你斷咗 無咩？

叉電 夜d再打

然後我地震左

等我試伏先

sor

斷左?

我見到FAIL左

黑龍2

秒左佢啦

你斷左 我地過左

我買開萬幾蚊
呢把不了

你試完個陣D貨都蟹了

我都蟹了

COME

-法

打黑2 唔震 黑1四連四震rubbish cls

叫埋你個STANLY

我想試多次今朝個隊形

快靚正

有無人知邊件item 係召隻冰法出黎

你光1手全紅未?
未就打直到全紅

另外3件直接變750 OK

雷劍咒係咪都auto得?

我唯一重覆咗嘅就係藍大媽下身

人呢

求1轉/龍

我唔打住 做野 sor

ok入咗付費

滿

唔會既唔會既 我唸

我個黑龍2 壞左阿

垃圾關

終於震

點解可以成日震

又有兩隻50萬手

頭先又唔震

都話我今日好震得

唔得, 冇轉係咁走大骨過嚟

辣殺

震垃圾 好野

我入就震

係咪要我

冇, 試陣, 呢鋪換返轉

仲唔到我歐返次

不過好撚白

有冇人入e巴個場

差咩?

爆傷靚屬

散左,SOLO龍5清下水先

又係一LOOK 10萬棍

我開左 求弓手以外

賣到70k都偷笑

差一龍

日本仔教你打黑龍2

問過我地連登仔未

結論: 日本仔冇4個人就唔識打黑龍2

依條鏈好撚勁，但唔知可以點用

好奇佢第2個係 龍雙靈

轉斧點哩招有冇用

等毒職

冇

有無得洗其他屬貫通

龍職T1

我覺得有用
你可以試下

咁空嗚閃呢巴打

屌好似又震咗
我見到有個箱無光
唔肯定

屌你

竟然無龍

究極升值潛力

完場話你知

咁好震

升埋雙刀招普攻降耐
再用毒出血附魔把單手斧自己反屬
毒死隻黑龍

應該有,一段時間內連續用ACTIVE SKILL就加
轉轉0CD狂發動
應該都有加

我同你同場喎

兩行毒，擺明係一條鎖到實咗嘅毒鏈

冇啊 轉轉幾秒就會冇左招技

全連登都冇龍仔打?

啱啱街場六連
都係呢個組合
不過係龍雙斧唔係龍雙靈
龍雙靈咁脆都唔知堅定流

好似好勁咁

咁樣可以唔玩光劍，直接揸出血斧

係喎

平平地5k可以自己試下

但唔知有咩裝加毒倍率

龍雙靈

佢負責做乜?

怕睇錯 完場就知

兩把單手冇咁勁

留比你地

毒手

下一套會係暗近戰裝

毒刀 我留咗把

有見過毒手毒甲

買定以下呢幾樣野等上樓
斬蛇之大蛇
毒鏈
毒手

出暗職未 應該好型

斧雙鬥+出血裝
全力推出血

核心裝 反頭

準備吹奏 我有3條

你地話廢既先敢買
話勁實蟹

我估暗職先過其他
假面idea遲早會出

毒出血夠平

真 就係等佢 儲定暗裝

斬蛇之大蛇

我睇好佢

未來之妖刀,而家5000入定幾打
過2日就每把10萬放

炒LONE唔好吊

咁守護神都勁，不過冇人玩啫
之前條片block率80走去刷黑龍

六章劇情個神袐人咪仮面男囉我估
或者六章就係出光+暗職，只係唔話你聽

我都估女主個啊哥係假面

又偷睇劇本

假面招黑洞同一閃

竟然有人睇劇情
有無人可以講下其實劇情講咩

你地有睇劇情...

我SKIP9晒的

其實隻GAME講乜我完全唔知

只知打完隻狗王就爆機

GIVE ME 5

6章啲劇情幾好睇

女主係亡國公主
活咗幾千年幾千歲
講住咁多先

佢主線好多植入式對話, 冇得唔睇唔聽

冇震喎
爆石先, 等等開

1001

專心打緊好易聽漏

好彩

屌比個無光箱呃咗

每日1po 1001

推

齋睇對白

就嚟爆post

咁黑心 睇住震龍1鞋

黑龍2 SE計劃通

今日已有人係龍2震龍1鞋

有無長刷團

震過龍1手甲戒鏈

睇化哂

仲要全屬倍 正到

我打地城第一關震龍鏈
點睇

所以se幾時出六章下半段阿屌

岩岩差你又唔係度

笑咗

打黑龍比番反頭你

998

仲要3金豬
心諗fatfat啦

1000